仇栩欣險勝!

東區「城市花園」，民主派素人仇栩欣以2,806票擊敗2,557票的建制派許清安，另一候選人樊熙泰則獲591票。

多謝 樊熙泰 界票

推

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

又有靚女當選

不算太險了

好勁 果度都幾多福建廢老

港女萬歲

全靠popo幫手

我老婆贏左

梁凱晴仇栩欣

係幾險

民意逆轉

堡壘？

傅佳琳都贏咗

希望佢唔好再喺地區俾人蝦 街坊要睇住佢

加油

好彩，付出咁多如果輸就唔知點算

錦屏都要贏

將死共產黨

錦屏有無消息呀?

和富加油

仇BB

我都想知

想像唔到福建佬連北角都要輸

洪志傑名氣不及洪連杉，
而家洪連杉都輸得...
希望

傅佳琳係福建人

光複北角

How about ow about 和富

人美心善

點會 聽佢中同講 佢成日proud of自己係上海人

呢區贏唔容易

hoball

佢係福建人黎

點解可以咁勁傳統福建社區

其實係住好多福建人, 不過唔係個個都同同鄉會果D 有聯繫
仲有佢地有福二代, 個個香港土生土長, 可能係黃
聽過某D 街市開檔, 兩父子係一黃一藍

250

記得琴日有話有10個女出選
我見到有2-3個當選

城市花園

張圖係咩事
黑警死全家！

唔比監票啊拿 算 唔check了

佢堂眉可唔可以修修佢，太有霸氣

多謝3號！

8月

和富錦屏咩環境呀？

, 好難得

和富有結果未

星期六晚見到佢
星期日全家投佢

個時做直播，被黑警拉，仲拉左去新屋嶺

屌曬佢地老母

好似係北角好多衝突果次, 佢拍拍下FB live ,比黑警擋鏡頭,要夾硬撲低佢

後生仔裴自立都贏咗

Poop 仲用條j 對正佢塊面

尋日見佢係7仔門口拉票

我奶

正解

不枉我全家都投佢

未 仲等緊公佈 55波咁

8月比幾個防暴gum低
辛苦了

福建幫ko埋

加油呀阿信

阿信

真人靚過張選舉文宣咁多即係點
讓賽

花園人有福了

做 live 直播畀狗㩒低
終於嬴啦

阿信 希望佢嬴, 見佢都好勤力
我隔離區

想同佢做愛慶祝

仇姐姐

街坊去慰問下佢啦
值得贏

叻女

佢終於有isp申請到acc?

想嚴肅地打個靚j同佢一齊慶祝

係咪保民生大聯盟？

真人仲靚過文宣

唔係，係個咩咩環保協會

我d北角fd全部好撚黃
基本上土生土長都唔會埋返個d圈子
好多都睇唔起佢地成班on99

班老嘢死下傻下
個圈子只會越嚟萎縮

無樊煕泰就好危

點解錦屏和富冇曬聲氣㗎

錦屏好似點緊票（唔sure）
和富好似差3x票，重點緊，癲狗日報有live